ドキュメント名（見出し１）
==========================

ドキュメント名は見出し1に設定する。ドキュメント名はこの文書で一つのみ入力可能

ドキュメントカテゴリ（見出し２）
--------------------------------

ドキュメントカテゴリは見出し2に設定する。

テキスト作成方法（見出し２）
----------------------------

一般テキストは標準スタイルで作成する。

**一般テキストは標準スタイルで作成する。**

*一般テキストは標準スタイルで作成する。*

~~一般テキストは標準スタイルで作成する。~~

強調するテキストの作成方法（見出し２）
--------------------------------------

!> **重要** 重要な内容です。

?> **Tip** 簡単な情報です

イメージ追加（見出し２）
------------------------

![](media/image1.png)

動画再生（見出し２）
--------------------

Youtubeに登録した動画を右クリックするとソースコードのコピーができます。

それを下のようにそのまま文書に入れてください

<iframe width="1051" height="590"
src="https://www.youtube.com/embed/0Ld5GrwD5B4" frameborder="0"
allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope;
picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

URL リンク（見出し２）
----------------------

コピーしたURLを貼り付けした後ハイファリンクを設定する。下のように青に表示されると追加完了

<https://youtu.be/0Ld5GrwD5B4>

コード（見出し２）
------------------

```

この間にコードを入力する。

```
